強烈建議政府用海洋公園及迪士尼酒店作隔離用途

反正兩個公園都收左皮
一個係離島一個係山
點解唔善用資源？

有道理 有病直接跳樓機

風景又有山又有水
無渡假村咁壓抑

又可以見到威威司令/米奇老鼠

建議OP先
近popo學校